有冇人覺得夏天啲餐廳重比滾水好on9...

岩岩叫左辣野 又窮撚冇$加凍飲
辣到

你仲on9

幾蚊都俾唔起

香港就係咁on9,或仆街，做生意都唔會為客人諗吓，客人同舖頭係敵人，互相搵著數
真係好撚憎呢個世界